李小加：「一國」與「兩制」相輔相成、缺一不可

李小加：「一國」與「兩制」相輔相成、缺一不可

港交所行政總裁李小加表示，對於每一個香港人而言，無論屬於何種政治光譜，都必須清醒地意識到，只有取得中國的信任，香港才有可能制勝；對內地而言，只有讓世界認可香港獨特的國際地位，香港才有可能繼續幫助中國成功。李小加以「2020已至，香港還行嗎？」為題發表網綕，提到一國兩制是香港成功的保證，「一國」與「兩制」相輔相成、缺一不可。香港人若不清醒認知，就會自暴自棄、走入末路；內地朋友若不清醒認知，就有可能感情用事，將孩子與洗澡水一起潑掉。李小加以表示，未來十年，中美兩極化格局將帶來更大地緣政治和經濟發展挑戰，世界在兩極之間必然比以前更加需要翻譯機和轉換器。中國與世界，特別是金融市場，似乎迫切需要雙方均認可的「戰略緩衝區」來實現市場的聯通與融合，因此認為香港的作用只會更加突出，而不是淡化，更不會被邊緣化。

2020-01-06 17:10:21

岩，一國就係香港獨立成為主權國家

其實點樣缺一不可
兩國咪真正兩制
唔洗拖泥帶水
一樣可以做緩衝區

重建主權, 主權在民

因此認為香港的作用只會更加突出

連中共都要焗住承認香港獨立地位

push

又話放棄我嘅

想裝飾？

港股你自己玩飽佢

點解香港要幫助中國成功，香港自己成功唔得，戇鳩

點撚樣呀
平時踩到香港一文不值
而家又話冇左唔得

出少句聲啦

澳門上海都可以成為國際金融中心 缺一不可

其實仆街中共利用緊李小加幫D中國企業黎香港搵錢返國內放水，最近就係亞里巴巴，呃能晒香港人錢返大陸，佢地會拎D錢黎收購D垃圾公司，補貼佢地，因為靠國有資金唔可以咁出面救民企。
最仆街係今年佢仲預左好多幾間公司黎香港二度上市，香港D錢到底吸走幾多，大家諗諗可以點做?

李小加你條粉皮就喺俾漢通薄膜呢啲老千公司上市，嚟緊一大堆垃圾又會跟住嚟。

燈神講中曬架。

托完市
我地賺夠好閃啦
去投資美股

On撚99 而家先講兩制。我屌你老母啦